Nhận xét Prototype:
- Có mục đăng nhập, đăng ký để tạo thành viên cho website
- Gợi ý các mục thông tin, nhà hàng theo nhu cầu quan tâm của từng người dùng
- Mục nhà hàng nên có thêm trang giới thiệu đặc trưng của nhà hàng, thời gian phục vụ, tìm đường

==> Làm thêm 1 số nội dung này